★[Appe=垃圾]iOS 11.2.1剛出 部分使用者反應自動對焦問題！

iOS 11.2 Bug不斷，蘋果才剛釋出iOS 11.2.1，修正 部分使用者反應的iPhone X、 iPhone 8、 與 iPhone 8 Plus自動對焦問題，結果稍早又再釋出 iOS 11.2.5 Developer Beta（開發者測試版），這個罕見的小改版，似乎意味著前一版推出過於倉促，不過部分台灣用戶前天也收到電信業者設定更新，期盼可以有更多服務出現。

ios daily update不是夢

樓豬喺度自推post，我幫手推吓冇咁肉酸，idog都懶得屌樓豬

推

"這個罕見的小改版，似乎意味著前一版推出過於倉促"

驨唔係第一次出完即刻有下一個beta

老貓點睇得你自推

佢寫修正喎